NO IT 究竟政府用幾多人審批 幾百萬人 4000蚊申請

全世界手寫交表

一個個名對身份證

銀行戶口一個個人手入

支那寶恥笑中

有冇收到sms確認收到未

不如諗下佢用幾多人拆信封

拆信封割傷手工傷包唔包

未

不如諗下點解無整網上交表，但又用咗咁多錢係IT上面

政府最先進IT設備

保養呢套嘢

咁data entry都要換新keyboard同moon
唔係電腦咪行得好慢囉

聽講會用哂本身處理在職家庭津貼+ 交通津貼 + 學生津貼三批人手開OT

x2